★J慧中時間又到了！（97)

cant load photo

Work

work

LM

可能呢個先係老貓真身

如果今次 游b Vs鼠王

根本贏到開巷

Vicf 好毒呀

催淚彈污染地圖上線啦

死亡十字

cant load

游G算把啦，out

巨乳home毒到

慘過 切Jer樂貝耳

老貓快啲簽

有人搞緊發起唔比狗入境日本

會唔會影響4獸入境日本

我signed 咗

簽咗未？

use vpn+10 min mail

x2

name

Jackie

Chan

OK 值得一讚

狗冇得去日本，狗乸會屌鬼

仲有十分鐘

次次會有人突然從草叢撲出衝入票站，搏上鏡

係咪U?

why 過左10:30

lihkg still under attack?

delete哂游G圖，server會好啲

Lm

老貓今日有冇拎包米？ 老實咁撚渣嘅me就送都唔要

今晚唔想訓了

no

watch pornhub whole night

你又冇買lifetime account ，free片得30秒

點睇港共公然做假？

污染等級04：曾經多次有數十顆或以上催淚彈在該地區發射，所有人士應避免前往該地區，進入該地區前應戴上單罐式或以上級別防毒面具

why U always 回帶？

老貓負責翻譯中文字幕

WORLD EXCLUSIVE: Chinese spy spills secrets to expose Communist espionage | 60 Minutes Australia

何妖大敗？

咁都唔敗，一定係做手腳

老貓有冇落去睇點票

TG

因為太多人所以唔俾人監票係一個咩邏輯?

班黑落柒到無朋友

u have tg?

D靚女贏晒

講真，如果老貓肯去選，都好大機會贏

我哋幫佢助選

會唔會好似散仔會主席咁得廿票

老貓出選，大把巴膠鐵膠票源，冇得輸

佢有巴膠鐵膠嘅鐵票

watch result

no sleep

feet?

圖死哂

yau b photo

預計中聯辦會大撚鑊 而家支那都唔知點兜
大家都心照呢個係一個公投

小鳳姐

牙中圖no problem

咪張曉明被習狗打多兩鎚，王志民打一鎚咁

大埔保皇黨全滅 沙田都比佢地偷左雞

港共保皇狗係正常人都厭惡，除咗老貓呢啲為包米福袋嘅啫

屌 幾十蚊野出賣尊嚴

支鬼米嚟，屌佢老味垃圾嚟嘅，我哋食開泰國米，呢啲垃圾送都唔要

老貓睇到結果傷心到瞓唔著

老貓通宵係帝吧屌柒泛民

似，佢話香港不配有何妖

老貓rip

收到風老貓係九龍城投左廿次票幫琼子當選

老猫live in 藍絲 area

老貓藍屍廢老喺區內出晒名

梁凱晴正過游b好撚多

real pure ture

又後生又大波D

新樓入伙D住戶黃到仆街
算唔算打破房屋台某看更話業主=藍絲

屈蛇同老貓係同一類人

forever hate rich

好攰, 企左成日街今日差d起唔到身

老貓食包啦

傅佳琳 票數 2,464 得票率 51%
梁翊婷 票數 2,863 得票率 56%
陳詩雅 票數 3,659 得票率 58%
鄺葆賢 票數 4,715 得票率 62%
林子琼 票數 4,295 得票率 55%
袁嘉蔚 票數 4,191 得票率 62%
梁凱晴 票數 2,969 得票率 54%
仇栩欣 票數 2,806 得票率 47%

訓緊新海馬床
btw以前做裝修老細係唔準用海馬, 因為燒有毒氣

好多根本冇登記做選民

我啲藍絲同事個個話"好想懲罰甲由, 可惜........."

正唔正?

因為佢朋友全部都只係保安

老貓係沉默大多數FB GROUP ADMIN

我宣佈九龍城區係香港第一紅紫藍區

old cat有冇見游g有出街投票？

老貓仲成日講宋王台, 最深藍地區

九龍城愛俊 建制靠問題選票贏
左：3268 陳：3237

日本人放棄周庭

yau b is the best

NONE remember her now

many 牙中photo die

世界未日

老貓點睇班靚女當選

老貓以後大把女j

老貓中左幾多手阿里？

no draw

only 5毛draw

Vicf will go mad

我呢喥其實黃多，後生嗰啲出現前線，某次我搭lift落去一開lift門，就見到兩個𡃁仔扶住個𡃁妹，成手血，同我講唔好意思

所以好多次我喺大堂看住，避免保安放狗，屌柒住佢，狗入嚟就攔

老貓點睇民建聯記招

幾時變咗香港綾瀨遙

老貓你父母點睇，有冇投票

5手draw?

滅中日

need cap more

慶祝區選 big win

命令U立即增加新圖，work

佢坐住係電視等琼子露出胸部

老貓點睇寫天滅中共個候選人只係得2，3百票？

愛好大波就係世界性嘅嘢，㗎仔都唔例外 游G冇波根本唔會得到㗎仔認同

點睇老貓果區係深藍 最多保皇當選

然後瘋狂打J

they love 福袋、大米&枕頭

似

老貓琴日大豐收

仲呃鳩保皇狗話冇拎米，查實托咗幾包

呢個咁細個做議員

老貓肯定之後J梁凱晴放棄遊G

cap one delete 10

日本人宦開始唔理游B同周庭

sick

may be sleep few

似

老貓25 dna

有奶便是j

u sleep 12 hrs per day

TG毒發

似

點睇唐記好似KEEP住改良 D野好似好食左

我晏晝好多時幫襯佢食個包+烏龍茶，ok嘅

包點先生係咪藍shop來

YES~黑底

包點先生係建華集團 GOOGLE一下就知有幾仆街

老貓好似幫襯開包點先生

記得了

良景班友

係咩？咁以後做唔到我生意㗎喇反正可以替換取代嘅，冇乜所謂

波袋

老貓偶像又出嚟鳩噏

光頭閪針唔拮到肉係唔識痛，未來要用外國勢力迫使支共棄卒，以共滅共

出面又吹老貓個林鄭媽媽又俾人炒

老貓失左蹤去左中環保護蘗瘤姐姐？

老貓LIK呢TYPE

X2

想乘機揸葉劉

北京要追究都係屌中聯辦啦~
選舉工程不嬲佢地搞

話口未完 我頭先食LUNCH CAP果張圖 而家張圖已經比微博BAN左

希望推多幾個後生女入立法會 咁就可以多Ｄ上電視

老貓，U同阿叻熟，提佢找數喎

點會, 替死鬼只係香港人, 佢地有咁多利益係香港, 樓都幾百間

我喺屯門等阿叻，屌佢老味唔好做走數狗呀咪學埋老貓啲衰嘢

入lihkg要做test

你要IQ test姐

搞成5分鐘

no mood

係咪又係比巴士圖U揀，檢測巴膠系統

U智力低

咁你iq都有80, 都叫過到

老貓掛住CAP低D BUS PHOTO打J之嘛

老貓，老老柒柒噚日搵咗DAB幾多著數？ 福袋、米同枕頭各幾多件？

BUS TEST

老貓： 去lihkg先
lihkg: 巴膠 detected，出巴士圖
老貓： I love連仔

拎左2個光頭sir個figure

偷偷地拎林琳海報劣鳩

佢係人定鬼？

石丸wanther

老貓: more

石丸 will kill her?

家下越黎越多不明女性去參選, 事前未出現過, 最on9連FFx條女都走出黎選, 真係唔知有幾多票

好多圖冇曬

google下原來有43票

老貓當年J左 sugar baby 個mv幾多次？去過現場睇ffx幾多次？

輸家baby

老貓去咗郭芙蓉感謝祭

老貓去安慰緊麥美娟

老貓今朝趁仲有免費報紙拎，嗱嗱聲執咗兩份

老貓炒緊阿里巴巴

巨乳 陵墓 被搜劫一空

★巨乳人妻悼念區 正式啟動！！

still here

唔推吓好自愚?

巨乳 死得好慘

被瘋狂搶掠，唔知有冇bin c

dont laugh

many牙中圖一樣被洗劫

挖墳

果度係老貓store 游b photo的base

所有 J慧中時間photo全毀

好down

u are spy

老貓請回應

你冇backup咩

老貓只backup巨乳回覆

巨乳痴漢？

懷疑老貓暗戀我
Non基 老貓請轉Target

老貓想做基佬討游b歡心

名副其實「腐女」

私底下的我，喜歡看書、玩網上遊戲（online game）及在網上創作BL系（boy's love，男男愛情）小說；實不相瞞，我是個名副其實的「腐女」（對BL系作品情有獨鍾的女生），所以女神應該無我份，還是叫我阿禎順耳得多。

冇

trust連仔

連登睇"所有圖片 "變哂 "X"

he can 同石丸互j

游b 一定love

肥恆 +瘦恆+石丸

電擊gif都冇埋

氹氹轉菊花園

XOCAT咪有慧中全系列相囉
no lazy 用過第2個網上傳

I have my 石丸to kill u

（痴撚線)有個黃絲素人hea到手寫政綱都打低民建聯

老貓有冇考慮拋頭露面出嚟選

用你開post d刁那星做政綱

原來佢返七仔

得好少

石頭塞氣喉

好有火燒圓明月feel

所有游b photo 一夜冇曬

園

火燒圓明園歌詞

know that feel

誰令你威風掃地 誰令這火光四起 恨意衝雲際 誰無怒憤 不感痛悲 曾滴了多少血汗 才奪了天工建起 用我心力建軍 期傳萬世 期傳萬紀 不想終是這田地

藍絲輸左，昨晚火燒巨乳陵墓洩憤

all珍寶Lost

老貓點睇連登瘋狂性騷擾梁凱晴

係連仔 捨命相救巨乳之墓的剩下嘢

請立即停止性騷擾手足，包括女議員

老貓聽到未

石丸？

石丸上次用呢個籍口lkill危險爺爺

老貓點睇游b已過氣

女神

never die

你iCloud冇backup咩

rambo交4獸資料jpg都冇埋

已入了日本籍gif disappear

老貓已經被廢武功

天有眼

建制失近200議席薪津大削8億 學者：以後養呢班人都成負擔

老貓驚唔驚

只有this 永存

U假㗎仔

份手寫政綱粒星好似老貓style

mad cat style

bam soon

你d陪葬品 total loss

why u so happy?

四獸是不死的，根本冇咩所謂陪葬品

民賤聯大敗，老貓蛇齋餅棕冇著落

this photo still here

老貓之家 same

you know best

he was ur buddy

why no 蓋清？ he is back.

老貓驚我

發現老貓真身，真係趁民賤聯唔知拎多個枕頭

100%

選舉一完，老貓回復每日追睇CCTVB膠劇嘅習慣

老貓watch楊千華新劇

cos play nurse

pure true

牙Joe講緊老貓係二五

g cos play

need add $$

FC

fake ball confirmed

講緊你個25

老貓25rip

老貓，牙Joe都love 錶，點睇？

牙中貨真價實，游G專打假波

老貓，游G會唔會去撈份議助？

去做社區天使

老貓有好多阿里係手

佢最愛支那股

一手賺千幾 老貓今日唔使食糯米卷

佢再訓身700

老貓點睇x哥又派多3億？

之前見嗰隻刁GMT，第二日經過冇咗，走去問問，佢話賣咗，冇現貨了

都仲係幾搶手

老貓 hate rich

牙Joe好似隻錶係Frank Miller? 唔肯定

條片邊度有

#283張圖

北京真係抄中聯辦...選舉工程係佢地包辦 呢樣特首反而少D直接參與

condom了

事實上英明神武的習總係唔會錯
錯一定係執行官僚問題

路透：中國在深圳設立香港危機中心 擬撤換中聯辦主任

2019-11-26 09:37:36
〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中運動持續升溫，英國媒體報導，為加強對香港動盪管理的控制，中國領導人已經在中國建立一個危機指揮中心，並考慮撤換中國中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（簡稱香港中聯辦）主任王志民。

《路透》報導，2名知情人士表示，北京對中聯辦的處理危機不甚滿意，這表明北京正在考慮可能撤換中聯辦主任王志民。王志民為駐香港的最高中國政治官員，中聯辦是負責北京與香港之間聯繫的中國政府機構。

中聯辦因為誤判香港局勢而在香港和中國備受批評。一名中國官員說，中聯辦一直與香港富豪、中國菁英混在一起，使中聯辦與人民隔絕，這需要被改變。

報導提到，北京當局在深圳紫荊山莊（Bauhinia Villa）設立香港危機指揮中心，過去5個月來，中國高層官員匯集在該處討論策略，與香港特首林鄭月娥、特區高層官員、香港警方、商界領袖和親北京政界人士會面，就處理香港問題作出指示，中國國家主席習近平每天都會從紫荊山莊收到書面簡報，顯示北京對該危機中心的重視程度。中國國務院港澳辦主任張曉明和國務院副總理韓正都曾經到紫荊山莊處理香港問題。

國師不願面對

陳雲：泛民大勝係因為建制策略性地放水

我以為佢會郁小明添

傻鳩黎...

呢條友仲獻世，真係服撚咗佢

張曉明比人打到牙都甩咗

佢眞係好肉酸

林鄭真係幾癲 係要同香港市民對立
而家話考慮成立獨立調查委員會只查示威者

建議四獸成立獨立調查委員會，專查老貓集團

X3

由鳩佢講，而家荷蘭通過咗人權法案，要等多啲國家通過封殺呢班冚家剷就得，等佢盡享大灣區榮耀

最好捉一兩件「不准使用美元系統及美國銀行服務」，信用卡即時cut得，之後銀行會比一個月時間叫佢拎錢走，取消佢戶口

X4

老貓未上水，TG毒發身亡

X5

中委會一致通過

老貓裝態實時報道

已有結論，老貓下場

tg + 性病 + too cold = rip

法醫官證實。

FC

留意新聞睇下有冇愛民發現一男子

popo掟落深圳河，cant find 老貓 dead body

如果老貓未rip,都冇GIF,佢套架生被連仔搞掂晒

they dont like

dr kwong請佢？

why no die?

咁多位求其都有，如果U去選得咗，可直接請佢

why 老貓生命力咁強勁？

all here

who?

窮人係命硬啲

u say 4獸？

不死？

4獸&剿貓幫 not 窮人

Les?

g les

老貓係咪關注咗光頭閪狗微博?

maybe 起雙飛?

老貓係咪因為成日sick

所以咁love j doctor?

d語氣唔似巨乳

why u no humble ?

電光火石

四獸是不死的

老貓，你父母點睇區選結果

they are

咁你有冇出街投

U都係7X年嚟香港, 之前喺陸豐

run 極速

驚放TG

投吳奮金？

明年 立法會 有冇游b投？

佢office留字條 話會back

why

藍屍嘅子女可以投票日請佢哋去兩日中山團,唔使1000, 邊使麻煩, 其他嘅肯定學U拎福袋,支大米同枕頭,冇得搞

轉咗行做產品KOL, 推廣支鬼牌子,不了

吳奮係 支建聯

區議會果日無晒返支那既旅遊團，已FC

u投姐姐黨？

你投麥瑞淇？

果日槍都無支, 用口放？

咁就貴少少澳門套票2日遊

果日同2老去飲茶玩一日遊都ok, 老人家出左半日街已經唔上再出, 體力都唔得

票站要排隊,老貓吹水怪,點極速?

老貓有冇去過澳門?

老貓以為r字頭唔駛排隊

跑咗入去

好在有老人通道打尖先極速, 點知3票都係不投民建聯

佢地一早係係醫務助理放針叫人投建制, 屋企有晒海報

老貓係咪愛俊選區?

dab win咗

老貓瞬間潛水，去咗J大波驊

why ?

老貓可唔可以誠實回應4獸

have her

cant cap

點解coffee 同cctvb打手cap到 u cap 唔到

Need 學林鄭 反思

x3

they are staff

say many times

老貓點睇

老貓，你要認真回應四獸所有問題

即係點

please answer this question!

老貓 你係4獸help desk, need answer all questions

時鐘酒店

老貓 need answer

玩bubugi?

似

性旦要卜定

左右夾攻

老貓回答問題必須尊重呢喥每個人

嚴正警告老貓

紅隧通車，老貓

必須保持三跪九叩嘅心態

Her cousins tom and jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years. The judge granted Tom bail but refused to grant bail to Jerry. Tom's parents agreed to pit up bail for him who's now remanded on bail of forty thousand dollars whereas jerry is remanded in custody for two weeks.

伸手狂摷

her granddad was granted asylum by the Japanese government during the cold war

老貓被電擊新圖

any chinese?

tom & jerry

貓卡通？

呢張圖嘅人老貓識唔識？

老貓有冇買過？

老貓必須尊重4獸

老貓有冇坐過飛機？

只有打過

坐飛機有黑C肉C空姐leg睇，老貓冇坐過，冇得討論

荔園?

人動力

老貓點睇雞排妹？

雞排妹認了「固定炮友」是他 性愛內幕全曝光！

〔記者曾德蓉／台北報導〕「雞排妹」鄭家純近日推出2020年曆，今年再度性感突破，不囉嗦直接脫光，火辣激裸2粒豪乳，艷照令網友全都暴動，她早前也預告年曆尺度「隨著溫度的變化，衣服也有增減」；不過提到感情生活，她就宣稱一片空白，被問怎麼解決性需求，她也吐出驚人之語。

雞排妹近日推出2020年曆。（翻攝自臉書）

雞排妹單身多年，沒有穩定交往對象，赴日發展的她每月有一半時間待在東京，手握4節目相當忙碌，不過她多年來一直都有個固定約會對象，每月見面2次，據《鏡週刊》報導，她坦言如果有性需求，對方自然可以幫忙解決，「成年人有這個生活很正常吧！但今年就真的跟他只有吃飯而已，因為太忙了。」
她也坦言自己私下非常難搞，「對自己嚴格、對別人也很嚴格，幹嘛要殘害別人，如果不適合，還要收尾也很麻煩。」

送$俾Joe 不了

回魂夜 周星馳

技安？

有冇 靜宜？

老貓點睇我岩岩係ipad用2百幾美金買個app 1年拉腎？

靜宜IS 141

only g 先沖咁多次涼

IT is Free

木杉give homework佢抄，計一Q

你唔係買過app咩？

乜嘢app license 咁貴？

NPlayer 佢課金嘅

真係要去買本雞排妹座枱月歷先得

畫圖果d

幾十蚊

he幾舊水

why 負皮 me?

pornhub member

老貓點睇林鄭個review committee

4獸沒有一個是無辜的jpg

幾十蚊就唔係free，咁U又話IT is Free?

no watch her

pornhub 299usd lifetime

真係幾吸引，不過唔常睇無謂

四獸最可信

最不狡猾

2020立法會競選會有乜女參加？

游b? 周庭？

老貓我諗住買雞排妹座枱月歷，有貨送本比U，面交制唔制？

何嘉柔

有U最喜愛的Regina IP

公司用果d工業用畫圖都3萬幾美金一年, 如果真係專業既要過10萬, IT is fucking rich

呢排佢j埋麥美娟

only sales rich

IT dog still dog

老貓不願面對，IT = rich

老貓 love 郭乎蓉

IT is good

work is good

MS都重返首富u不願面對

all DQ

jeff bezos also it狗出身啦

老貓以為IT就係以前佢喺黃金腦場推mon入倉 嗰時去執貨慢啲老闆就佢， work

不過佢出名孤寒

老貓係陸豐落黎時整過call機

老貓港英年代勤力多少，做真IT嘢，就唔使今日變成燶閪Jason

too lazy

最早喺黃金腦場賣老翻嘅都發咗，唔係講笑，嗰時黃金腦場鴨記軟硬件都有高人，最記得泥膠大破日本仔任天堂檢測正版系統

搵舊泥膠癡住粒電子零件，即刻用到老翻，連日本仔都派人過嚟學嘢

講真佢咁早入行

比心機做真係上位都唔定

牙Joe細過佢都做CEO喇，仲可以bam佢

我讀中小學時有個同學屋企做老翻任天堂帶, 幾年搬左去半山, 畢業仲移埋民

睇到大陸網民啲回覆覺得好恐怖

建议中国这样惩罚香港搞革命：
1. 不准香港加入大湾区，等香港没得分享当大湾区人的荣耀
2. 不准香港建三跑，人工岛，使香港少了未来发展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 与中国人通婚的香港人，强制留在中国定居工作，吸走香港的劳动力
4. 停东江水，令香港被迫另求水源建海水化淡厂
5. 撤走驻港解放军，使美军攻击香港时的没人保卫香港
6. 要求所有中国教职员和优才辞职，回中国工作，贡献自己才能知识，不益香港人
7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会，等你班人无得学中国象棋
8. 在香港买奶粉回国，一律无期徙刑，等你香港人无得赚奶粉钱
9. 不再委任特首，等你香港人自己选，以后特首级人才留给中国慢慢用
10. 不教普通话与简体字，香港人永远学不会讲不好中国的文明语言与规范文字，被中国人当丑小鸭排斥
11. 不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死他们
12. 强制所有中国国民即日撤走香港所有资产，规定包括不可持有任何香港物业、不可担任公司股东、不可持有任何香港银行之户口、不可进行任何融资，违反者将会’立即送中’，回国后即判无期徙刑

老貓咪性騷擾人啦

支鬼80年代仲食緊屎

嗰時啲友雖然做老翻，不過真係有真技術，拆出嚟改機，hack fireware認真唔簡單，隔咗多年，我諗返起如果唔係97，英國佬或者會推動產業升級，唔會由得香港搵快錢搞房地產，當年任天堂派人嚟鴨記研究點破佢哋嘅系統 睇過日本仔買機喺佢面前改

萬元戶 已經不得了

U喺陸豐喺咪五毛戶？

舖頭只會dislcopy

邊有人會硏究

（等於BT AV d人，你叫佢開AV公司咩）

diskcopy

老貓，80年代，喺香港只要努力就有回報

遊戲機嗰時興起，鴨記好多人hack機的

老猫係黑5類

老貓有冇後悔錯過咗hk發展時期?

now old & poor

老貓家族

尹光 4獸知唔知邊個

佢當年就係唱出大多市民80年代狀況所以出名

全部歌詞都反映不rich

佢喺廟街sing之嘛

受眾is poor

可惜老貓當年唔識4獸，冇將佢命運改變

蓋清喺舊登想help 老貓，但老貓狗咬呂洞賓

尹光夠唱追龍啦

唔通反映hk ppl 個個食白粉咩

蓋清已經勸導老貓十幾年

尹光唔知幾 rich，呃U呢啲傻仔咋

咪係，仲有大L㖭

有件事話俾家鄉知 你細心研究我呢封書
個個都話天堂好食又好住 其實天堂係點你哋知唔知
所謂有人富貴亦有人窮 搵嗰兩餐唔係咁輕易
你哋偷入天堂要經地獄門 勸你諗清諗楚唔好貪得意

咪話有旨意我會照顧你 想我孔乙己受人二分四
最怕招呼唔到話我無義氣 怕你學精練懶講疏乎
受人地引誘做左匪類 其實到處嘅楊梅都一樣花
總要有志氣就處處都可以出人頭地 出人頭地

話俾家鄉親戚大眾知啦 香港擠迫真係住到無位企架啦
各行競爭偷懶被人棄 我接到啲家書各樣都話寄

阿舅母成日話要收音機
手錶風扇又帶海味電算機 佢個心嚮往羨慕人哋
我辛苦工作金睛火眼搏命涯 佢哋仲估我生活寫意
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
我日中死慳苦了自己 一旦粗使就會無錢寄

從前寄包裹我仍然仲應付得嚟 我家姐要電視機喎
仲話名牌至合宜 我呢餐重要打稅

老貓不願面對

當年蓋老母thinking

在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地
在繁華地容易發達 佢話我好運氣喎香港錢財遍地

poot係少眾的話

尹光一早收皮啦

有冇聽過想錢想到懵
你咪諗住呃四獸啦
尹光歌曲都係窮人想rich，唔係hate rich

大L係時弊

尹光係生活

poor

老貓

我認為只有努力工作

先可以脫貧

呢首許冠傑嘅《搵嘢做》老貓冇可能未聽過，人哋話咗佢知，佢lazy賴社會

主要歌詞都係想發達，而不是你咁恨富人

有閒錢先去到嗰時啲歌廳睇佢live同buy 錄音帶

搵野做從前有個人叫莫大毛日日攤響屋企等米路神神化化作風虛無又唔願剃鬚

講中老貓

100% match

我聽Sam Hui大球場演唱會你都未出世啦老貓

老貓

work is good

根本條片裡面，當年踎喺投注站門口幫c9填六合彩都有飯開，許冠英嗰幕，老貓不願面對

嗰時有啲乜鬼牛扒餐廳，有歌手live，價錢都唔平，我睇過尹光，老貓諗住大us，we 聽尹光毛呀毛，數呀毛老貓都未嚟香港

許冠傑幾十年錢就睇到老貓lazy

老貓咪以為咁就大到四獸啦
以前魚翅撈飯年代你仲食緊奶嘴咋

老貓駁唔到，潛水去了

連囝delete曬佢啲gif

冇得反擊

第一期龍虎豹炒到飛天，老貓有冇好好把握，仲有寄/帶返支境賣，知唔知幾錢本？

勸老貓都係唔好扮香港人

yes no gif

我哋真香港人知道哂，佢喺陸豐google吓想大us， 冇可能

唔記得邊年了，好似77/78年

老貓點解咁poor

因為個個行頭都做唔長

根本冇下苦功去累積技術 人脈

義正詞嚴，老貓負皮都唔敢撳，驚皇天擊殺

老貓知道我地講係事實

當年

獅子山下（第一輯）
袋鼠絲苗為兩餐

sam hui 、尹光 d 歌

已反映香港當年rich or poor多

新馬仔（兆尊老豆）喺利舞台做戲，你都未落嚟香港啦

仲有 屋詹下（第一輯）

黑白的etv 社會科節目

港英年代只要勤力工作，無不良嗜好，好容易脫貧

舊馬師曾時代

u 已經50歲

鄭君綿賭仔自嘆，都係勸世，叫人腳踏實地唔好賭

個個rich就冇人聽/watch poor節目

老貓當年狗隊請me都唔做，其實嗰時政府工好容易考，因為對比私人工錢唔算多，冇得搏嘅

都話新馬仔，唔係馬師曾

人哋係勸導 U屈香港人喺港英年代水深火熱

以前一毫子坐晒年代，香港百業興旺，經濟起飛

老貓淨係會笑人做slave

但好多人都買到樓而家唔憂啦

你要尊重長輩，understand?

當年喺皇家香港警察，80年代長期請唔夠人做，因為根本冇乜人有興趣，幾個紀律部隊冇長期請人只有入境署，其他三個都長期請，海關我連interview都廢事，唔講U唔信，國泰航空公司都好易入，in過冇去做

當年禽獸開盤賣2萬, 家下成千萬

當年睇住肥肥坐車過紅隧，老貓你都未出世

老貓有無睇中途島? 請U去睇包晚餐?
俾你睇下日本當年ON99俾美軍點炸沉佢D戰艦

佢喺陸豐未嚟香港

以前第一城都係十幾萬

但佢當年同毛主席係陝西玩捐隧道

一講香港舊時嘅嘢，老貓完全搭唔到嘴

我記得大單位係廿幾三十，不過嗰時對比人工都係天文數字，而且按揭唔易做，息口高，嗰時銀行鍾意做工商貸款，唔係樓按

根本佢就係google吓當係，明明喺陸豐

老貓對香港知識來自atv

所以成日cap

突破盲腸

見獲打獲gif仲未見?

比連仔毀滅咗

u want?

港英年代冇老貓講到咁多窮鬼，就算窮肯做嘢搏啲或創業，脫貧唔難

80年代尾至90年代頭 好多賺錢方法

老貓知唔知點解咁多人狙擊U? 就係U妖言惑眾，想呃後生連登son，陪U一齊燶閪Jason，我哋唔會比U得逞

因為近97

d人驚將來批鬥，所以冇乜人考

嗰時舖租唔貴，開個舖或者百貨公司租個櫃位賣嘢，搵錢唔難

係私人工好搵過撈政府工

老貓點睇光頭蛇唔識用excel 係支那俾人屌翻轉頭?

現在個個Lihkg son等攬炒

冇人想為錢做slave

（睇下d偽人俾人屌到）

賺錢唔一定靠奶共

杜文澤俾支那封殺搞網台都翻生左

林夕 已被中共封殺

老貓知唔知香港人有錢咗之後，去日本旅行先唔使簽證？ 係90或者91嘅事，驚你啲友去日本唔返嚟非法居留

我第一次去東京係要去日本領事館簽證，仲要有顧主信證明+銀行存摺有唔記得3000定5000

大時大非前你都係叫人dont work

關咩事

唔代表佢會poor

U mean 全世界要靠支共？

老貓已經駁唔到，只能詭辯

老貓不願面對work is good 的眞相

老貓 你97前唔係香港 扮唔到香港人架

老貓同popo一樣
唔識又要扮識

老貓:你識唔識講陸豐話呀！大學生!

老貓，係老友先講，成功只要記住2個字就夠 - Hard Working

100% yes

由於老貓遭4獸&剿貓幫迎頭痛擊，當頭棒喝，只能潛水去整GIF

老貓： 可惡！4獸&剿貓幫估唔到係港英年代嘅香港人，唔能夠好似喺微博咁吹，踢爆哂 唯有整GIF反擊

當年譚伯未奶共，仲有呢首歌，老貓就一味話港英年代四處窮人，Not his fault

成功需苦幹 Lyrics

作詞：鄭國江 作曲：Buie/Cobb/Hammond

莫再因辛酸 心創傷
不必費心力 去找真相
世態縱未如意
亦必需直往 成功需苦幹
願抱穩宗旨 咪謀望
不必怕失敗 引起不安
縱有困惑迷惘
亦必需自信 能找到方向

願你去決定你自己嘅事

你有你的寄望
願你碰到理想 找到希望
風總有日停 亦會變方向

望遠方 安心奔往
只要盡努力
盡清去路障
成功需苦幹

有D咩弱智USERNAME

see see

老貓又掛住睇tvb?

有 飛X

成功=/=rich

成功爭取5大訴求=be rich?

奶共=rich

Vicf成功演繹 deep blue

凡事成功=$$$$$$$$

港英年代成功就係rich, 嗰時冇乜人理政治的，因為唔需要，有支共先咁麻撚煩

most ppl work hard, play hard

no
only 貓

+X冇錢點help 香港？ 錢同黃藍無任何關係，冇發覺越係燶閪越藍屍，嗰日打學生妹嗰啲係rich?

confirmed

睇東張西望報道大媽老雞嘛

而家係越poor越奶共，越底層越藍屍，呢喥就有例子，24號一個仆袋都唔夠，偷多個

老貓反省完未？ 夠就去xocat 睇吓有冇其他牙中圖，work hard

老貓需要亡羊補牢

老貓，點睇梁凱晴唔止日本，紅到台灣，一日就超越遊G幾年？

心善則美！「港版綾瀨遙」上街謝票 無懼辱罵力推雙普選

梁凱晴今天上街謝票，透露有街坊以髒話辱罵她，但她仍保持「心善則美」的心態，力推以雙普選的方式來解決香港的政治問題。（圖片擷取自梁凱晴臉書）

2019-11-26 19:20:34
〔即時新聞／綜合報導〕香港24日區議會選舉中，在觀塘區的月華選區，初入政治的梁凱晴擊敗三連任的建制派候選人徐海山，更意外引起不少日本網友「暴動」，全因梁凱晴擁有亮眼外表、姣好身材，有網友認為她激似日本女星綾瀨遙，封她「港版綾瀨遙」，而她今（26）日也親自上街謝票，還透露有街坊以髒話辱罵她，但她仍保持「心善則美」的心態，力推以雙普選的方式來解決香港的政治問題。

梁凱晴在臉書上表示，一早親自上街謝票獲得很多街坊的祝福，有民眾和她握手道賀，鼓勵她努力為月華選區復出，有民眾則表示沒有投她，但仍欣賞她的努力與公平競爭。

不過，梁凱晴也遇到了不禮貌的民眾以髒話辱罵她，還稱要用刀砍死她；更有人抹黑她怒嗆，如果不蒙面、不丟汽油彈就很好，但她丟死人的事都還沒有算帳。對此，梁凱晴相當疑惑，希望民眾能拒絕抹黑，更大氣回應「心善則美」。

「要止暴制亂，就要由源頭開始。」梁凱晴強調，只有公平公正、透明以及全民普及的雙普選，才能讓民眾用和平、文明的方式來選擇領導人。但今年香港仍然只有基層的區議會有普選，但立法會仍然是半專制，而特首仍然是由中央透過控制選委來欽點，因此人民只能透過上街抗爭以及不合作運動來對抗獨裁政權。

梁凱晴曾在競選發傳單時，被不明男子從後方用硬物重擊頭部，導致她出現暈眩及嘔吐等症狀就醫，所幸無大礙。梁凱晴也透露，今晚6點半將會在她曾被襲擊的人行道上繼續謝票，讓不少網友感動大讚「在跌倒的地方站起來」。

初入政治的梁凱晴擊敗三連任的建制派候選人徐海山，更意外引起不少日本網友「暴動」，全因梁凱晴擁有亮眼外表、姣好身材，有網友認為她激似日本女星綾瀨遙，封她「港版綾瀨遙」。（圖片擷取自梁凱晴臉書）

4獸&剿貓幫宣佈以後牙中post除咗牙中圖，就係貼凱晴bb圖，no 游G、no 楊ec ia allowed.

以上條款由我哋一致通過，老貓不得異議，必須配合

老貓竟然玩嘢，必受我哋制裁

g

(me說的)

x2

必須批鬥老貓更慘烈

X2 none watch

need non stop 狙擊老貓

楊ec? 對腳擘到咁開

G

pure

ec is gone

rip

G

fired 咗9年， none J

老貓j邊個死邊個

老貓 = 黑氣石

老貓諗唔諗搵份議助撈吓，後生嘅女區議員

Test

樓主置頂係新function?

Fail

want milf

end test

fail

me success

only for樓主

又大媽老閪殼

老貓最love J 老閪殼

Phoebe Pang is invited to a marathon next week but she may be out of condition to compete. During the Cold War, the Japanese government granted her great grandfather asylum. Recently, Phoebe's cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be put in jail for two and a half years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of eight thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for eleven days. Phoebe's maid has been stealing her money. After an investigation she said "She's been stealing money. I'll grant you that" Phoebe's best friend Charlotte will be coming to Hong Kong from Osaka so Phoebe will be having her over for a few nights. I said "having her around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her around" Her uncle too said "I grant that it's very nice of you to have her around but you should let your family know beforehand"

越睇又越覺大mm好吸引
如果sbdx001/017 vs舊logo大三針gs
Vicf會點揀

假設都係二手，錶嘅條件良好嘅話，我會以價錢為先

001/017 10000-11000 SBGRXXX 15000-16000
硬要揀咁呢個range我會買GS先

GS無論機芯打磨都係高班啲，兩款錶唔同味道，GS日常配戴冇咁重，西裝便服都得，大mm西裝好難搞，隻錶好厚

最終你會好似我咁，收集晒GS及大mm，最後買邊隻先後問題，如果極度唔鍾意新版大mm個X,就揀大mm先，新版GS冇dubble logo但唔難睇，甚至我覺得幾簡潔平衡

大mm新版有陶瓷圈藍寶石面，唔介意X嘅話正路買佢，家陣我睇多咗有X logo嘅開始無奈接受

巨乳，我嗰隻大mm係001, 2014年水錶舖買，買入價12040, 而家全新NOS 嘅017 y 拍佐敦間舖有，18000, 我就覺得買新版好過，同001比仲冇咁vintage味，面版黑實啲，刻度冇咁泛黃，咁不如買新版大mm, 真正升級有藍寶面同陶瓷圈

如果001/017二手13000-15000,不如買隻二手GS sbgr 031/057/067好過，大概二手價係15000-17000左右

Seiko唔係撈，二手價除咗某幾款型號，通常賣出去都係要蝕4成或以上，升值機會微，撈運動鋼錶基本上蝕極有限，部份型號甚至升值，例如我隻綠針以前公厠錶嚟，好多港女戴，我都係13定14年買，嗰時walk in唔使識人噏一噏就95折，大概58500-59000買入

所以GS買二手好，condition好嘅齊料嘅戴完唔鍾意再賣走唔會蝕幾多，只係冇咗破處嘅快感啫

平價錶就唔好點買啦，買咗都唔會點戴，除非返地盤
嘥錢

日常最多戴嘅錶，而家係GS, 大mm, 刁陀BB及G-Shock黑貓 去日本旅行就綠針，有兩地時間唔使較錶

隻藍面綠玻璃間唔中會戴吓，金鋼綠針一年戴唔到幾日

老貓點睇ipv4用晒？

巨乳，我自己睇法買嘅錶大概如下，實用同收藏

電子錶一隻，例如SBBN035鋼吞，或者G-Shock GA2100(唔食炒價，7~8嚿水）
潛水錶機械錶一隻，例如自動吞/大mm、刁陀Black Bay、撈黑十/盲十/sea-dell食炒價唔屌佢）
一隻大三針 GS SBGR257/307/031/057/067 (買二手著數啲），撈214270/114300等，我自己最少戴39mm錶
GMT一隻 刁陀GMT或者撈GMT，老實唔計牌子，刁GMT做得仲好過撈GMT，係冇陶瓷圈，不過錶肉據聞唔少出事，講吓運

地通嗰類計碼錶我一向麻麻，唔鍾意太複雜錶面，所以一直冇買，係我老婆有隻玫瑰金地通，佢而家只戴呢隻

我睇夠哂，平價錶一千幾百到二三千嘅盡量唔好買，當你多幾隻根本就係擺，賣又唔值錢，無謂嘥錢，最後可能就係送比人

講咗好多年喇喎 又用哂？

今次真係用晒, vps係咪都玩完

有NAT IPv4 share VPS 唔會玩完，其實我估美帝仲有大把IPv4地址，研究機構/大學保留唔少IP段，唔放出嚟啫

巨乳，仲有一樣，維修費GS同大mm係隨時貴過撈，抹油之類一律要寄返日本搞，一維修最少兩個月時間，所以點解撈會比其他牌子流行，售後服務同貴買平戴都係原因

如果純睇價錢同質素，撈可以講係overpriced嘅，問題係買撈等如 "I can get my money back"吖嘛 而且"every people know rolex, watch people know GS"

睇吓vedio

講真出去傾嘢有碼頭又係好啲

一嚟啦，講時間之類好少掹部電話出嚟睇，其二係飾物，男人冇乜自然啲嘅手飾點綴吓outlook，戴手鍊之類唔自然，手錶最好，通常打量一個人outlook會以鞋同錶開始

等蓋清講吓睇法，佢係錶佬

啲人成日話男人過30都係睇watch同鞋

計穩定度就撈錶肉係最佳，呢樣無可否認，GS嘅9S機芯唔及撈嘅3132之類，長時間落嚟撈嘅誤差仍然係最佳，天氣擺放如何都唔大影響

其他好似video裡面嘅蘇格拉底我冇，就唔知長期落嚟誤差度幾多，不過喺澳門佢有專門店，香港好似冇，真錶確實好靚，價錢普遍貴過撈

刁陀以我隻舊blackbay嚟講，雖然係2824機芯改裝，不過準確度高過大mm，亦唔會輸比撈幾多，而家刁陀in house錶肉有天文台認證㖭，我估唔會太差，由其係大三針款

old cat黎左香港咁多年都未學到民主是個好東西？

RIP?

老貓只想港共每年每月派錢佢使，越多越好

thx vicf

點睇李嘉誠6萬蚊兩個星期就到戶口

效率高過港共，而且真正help香港， 港共只會serve支共

綜援好似得2千幾個月, 仲慘過坐監

x哥係再世港爸

自從有派4千蚊單野 老貓突然話自己冇拎綜援 平時又係咁吹奏
老貓呢個人毫無誠信

old cat每日有80幾蚊用, 又可買app買vpn, 真係rich

啃老，父母rich

高以翔猝死 終年35歲

old cat禽日講林夕俾人封殺慘, 今日就有個上支那搵銀既死俾你睇

11點半都未出現 凍死左?

噚日被我哋狙擊，會唔會睇唔開？

老貓係咪現實生活連粗口都唔敢講既人？好似係連登都未見你打過粗口

我要殺死4獸呢班仆街！

hk no IT

今日咁早?

以前慣咗，hkgolden早期會bam

有filter ban咩

現實俾邊個BAM?

後期才有

d 巨乳論壇（bus)

d人話 gammar錯、錯別字都會bam

神啊, 可唔可以創造一個高登無粗口既post?

如果打粗口伯BAM 咁369大口組咪滅黨

dr jim初期係冇粗口

2001年-2003年

369係 admin d fd

而且唔係最早期

你果陣有冇比369狙擊過

參考現在hkepc

老貓鳩吹又被踢爆 屌你老味舊登啲「向左走向右走」乜柒嚟嘅？ 都filter哂甚麼講粗口會bam，屈牙Joe

hkepc唔係屌人都唔會點bam

老貓 = liar

冇句真

記憶中雨傘前高登好多5毛post講似前高登唔係咁架....

之後就俾人屌1到收皮

我上hkgolden仲早過 蓋老母

vicf=liar

就係d人講粗口才有filter功能，費事狂bam人

why好多差佬都好短命（一直發覺）

[抵撚死啦] 撐警大聯盟召集人冼澤正病逝

vicf又唔係跟住hkgolden成長，only love 9up

但me有做Cdrom

之前統計過平均係69

但一般市民係63, 連mpf都拎唔到

係舊登開冇耐，me已經watching U紀錄一齊，U以為以前冇4獸？

Why u know?

u tell me b4

死廢老

一般市民好似8X歲喎

香港No.1 長壽

我2002

做condom?

shift~又有D體力勞動
多數6X歲死

許祺安好似一食 長糧 即瓜

李君下 算比較長命

平均啊, mpf時衞生署有香港人平均數睇, 之後cancel 左

警務處係2000年最後一次公佈黑警平均壽命之後驚嚇親人 冇人考就唔公佈
果陣竟然係58歲

古代人

shift...高壓工作...不良生活習慣

now西面女主播真面目

call g too much?

【集中營】新疆嶺已開始動工⋯⋯⋯

老貓ready

煙酒賭叫雞 popo必定習慣

未見過佢show腳板部份，永遠坐再入，唔show

勁似u習慣

招呼連仔？

NAME

老貓點腸你偶像被點名批評

實政圓桌議員田北辰就指，有警員於內地微博造謠，指區議會選舉有一半廢票，挑撥中港人民感情，又多次批評特首林鄭月娥，關注政府如何跟進。

老貓迅速割蓆

4獸J左幾日 你仲係度J游B

老貓一直都J cin不變

邱靜雯

始終 yau b is the best

老貓，點睇陳小春呢個冚家剷？又撐狗又撐支共，講到咁撚好又將個仔擺去台灣，自己去台灣開演唱會，仲liar過U

香港環境太差！「陳小春」寧願讓Jasper降級唸書，也要來台讀幼兒園

這應該是白櫻第一次寫到跟香港有關的文章。

香港的事情白櫻一直在關注著，但不想給大家增添負面情緒，所以從未寫過，今天這篇文主角是可愛的Jasper，會比較柔和一些。

我們也該多關心自己身處的世界，是嗎？這是白櫻選這篇新聞的原因。

據鏡周刊報導，Jasper之前就讀於香港九龍塘國際小學二年級，學費高達80萬。

去年他入學時，媽媽應采兒還曾分享了他背書包的背景，引用《龍應台寫給孩子的信》書中一段話表達她的心情：

「孩子，我要求你讀書用功，不是因為我要你跟別人比成績，而是，我希望你將來會擁有選擇的權利，選擇有意義、有時間的工作，而不是被迫謀生。」

但Jasper卻突然轉學到台灣，還降級唸了幼稚園，周刊報導原因可能是香港目前突氣太差，令許多人皮膚紅腫、起水泡，甚至政府都下令讓學停課幾天。

才會讓Jasper回到媽媽的故鄉台灣來唸書，這也是應采兒讀過的學校。

突然轉換環境，Jasper適應非常好，還馬上交到了朋友。

但從二年級降級到幼稚園有些費解，畢竟是媒體報導，並非爸媽宣布的消息，待父母說明消息會更正確。

看爸爸去哪兒時，就一直很喜歡Jasper，他個性軟萌善良，非常討喜，聽到他來台灣唸書還滿高興的，雖然也沒什麼機會見到他（笑）

寫這篇文主要也是要提醒大家，多珍惜台灣現在的好環境，我們是如此民主自由。

香港現在的狀況已經完全失控，也讓白櫻見識了人性在不受控制的情況下，會多醜陋。

當做不對的事，也不會受到處罰時，人就化身成了魔。

父母愛子心切，便將孩子移到了安全的地方來。

使用手機的讀者，右滑可看最新文章喔！

感謝您的閱讀，我是白櫻，用不一的觀點看世界，多吸收正能量，讀過的每個字，都不會白費，你可以活得比你想像得更好！

歡迎按讚下方粉絲頁，與我們一起成長

文字部分為白櫻自行撰寫及編輯，請勿直接複製使用，轉載請先經過同意，尊重自己也尊重他人。

【歡迎轉貼本連結分享】

只有游b 最似女優，證明is the best

支鬼來的
好似十幾歲才來港

係咪U同村？

咁撚痴線 讀緊2年班返去讀幼稚園

以前係淡水花街成日見佢浦

本次區議會選舉中奇葩

懷疑老貓去選都算正常人，起碼巴膠鐵膠唔覺得老貓神化

惠州同陸豐差不多

worst

支鬼始終歸根

嗰陣來香港托咩

no her

同意，本post就有一個

老貓做乜話埋自己？

老貓嚟香港呃老綜only

始終要落葉歸根

老貓點睇渣打個APP可以壞足2日當無事發生

揸打個IT部唔知係咪外判? 無論股票，ebanking 全部垃圾

陳小春呢條友，台灣佬發起緊杯葛佢嘅台灣演唱會

又要奶共，又要賺香港台灣錢，係咪食懵咗?

去晒印度

仲有個余民樂

東食西宿

兩家茶禮

而家冇咁好著數啦！

支共拍嗰套區議員46件偽人，全部係呢啲撚人嚟

貧友，康港Mo IT

下欄野去印度 香港IT is high end

入Lihkg app 又要做test

係咪叫U揀bus? lihkg深度巴膠檢測系統，發現巴膠就要test，巴士圖叫U揀死氣喉

today too busy work

冇時間狙擊老貓

slave

lihkg Bus plastic AI detection system: 發現巴膠login, over
老貓： 又要test?
lihkg bus plastic AI detection system: 剔哂啲死氣喉
老貓： 最拿手

老貓點睇中大啲貓貓畀popo搞到病

me正狙擊佢，輪更

屌佢老母popo

有勞了

希望啲菌過曬比老猫

有d似 ATV 潔儀姐姐（袁潔儀）

黨鐵都燒鐵板香港快變貨櫃老貓之家都要加鐵板

咁賣廣告點睇到？

個時見啲人話貓貓送晒去安全地方避
都係殘留物太勁

願意用老貓條命換返中大啲小動物健康

鐵板之城

why not use bus life?

Use ur死氣喉collections?

U are bus plastic

殮房feel

is you

many times x100000

黨鐵旺角站閘門由玻璃門變成鐵門

老貓點睇

律政司入稟申請臨時禁制令，禁止任何人在網上發布言論鼓勵或煽動使用暴力

根據禁制令，老貓已違法

X2 電擊必須

老貓搵定律師都得

飛鳥唔講唔記得㖭，要即刻搵連仔交出老貓IP同資料

佢會搵何妖

老貓驚未

大家覺得應唔應該舉報老貓違反禁制令？

佢今次大撚鑊了，網絡發佈暴力言論、恐怖主義，仲配埋圖，建議立即叫popo對老貓之家進行封鎖，射TG

十扑

另外4獸可以民事索償，要求老貓賠償精神損失，兼開post & 登報道歉

冇錢賠就要佢開工扣糧還錢

唔聽4獸order，後果自負

老貓要為4獸一世做SLAVE

老貓你認真道歉嘅話，四獸可以考慮同你寫信求情

告到老貓甩褲

老貓驚得滯，即刻去金巴站搭車返陸豐，著草了

老貓沒有一隻是無辜的JPG

have popo knock door

mon post dog

We use VPN+邀請碼+太空咭 ,catch U only

就算連仔都冇us資料，but牙Joe有U資料

有冇新嘢

this one 開始冇殺傷力

Most殺傷力

Confirmed

格勒底

新牙中越睇越順眼

yes better than牙中

牙中 is best

老貓點睇大部份工都有3萬以上

work is good

X100

老貓，幾時轉會

老貓點睇

★綜援金額不足！7成綜援戶不能替換傢俬電器

Tmr go沖繩帶領美軍
老貓need behave yourself !

有冇老貓糧介紹

同 仇思達有冇關係？

rip

why U always吹奏壽司達?

老貓，點睇4獸經常返日本鄉下?

似 戰俘多d

so great

還錢比老母未

老貓點睇#5?

老貓 love the rich

正負皮指數顯示公海99%認同 work is great

老貓點睇每日放工返屋企都要照顧6隻大帝？

負皮比老貓

好多正皮

老貓不得連登仔心

我地十分震驚

根本work is good

老貓正皮自己好核突

公海大講黃絲經濟圈，老貓就鼓吹食老綜，每星期幫港共數街一日

掃*

老貓又話老綜係王道嚟嘅

捽黃道益就有佢份, 支那人實有支係屋企

老貓 open new post, no lazy

以前成日要帶上廠

邊駛貓糧 俾屎老貓食就包冇錯

老貓open new post work

old cat又出黎呃錢

屌那星老貓晚晚呢個時間睇cctvb，捉到佢路

$16先

是一個reply

宇宙大帝？

U不願面對，事實證明食老綜喺連登係不得人心，只有支鬼腥港人鍾意

你幾錢買入

with girl?

trap , drop to zero

準備製作一系列打擊老貓圖片

老貓

no watch tbb

open new post

搵咗+X哥叫佢

g

with死氣喉 &游b photo

With father

老貓not enough space

open new post hurry

x2

urgent need!!

老貓唔聽話，+X哥落order

神父

老貓最崇拜+x

open new post

你日頭11點先上水，唔夠用

Quick open new post!!!!!

老貓唔開新post , rip

蓋清，5、6年前黑十、盲十同綠針通街都係，正常嚟講今日應該都唔少二手錶，但都炒到上去，究竟真係二手錶貨源少，還是當日喺街唔少人戴流四？

侵侵簽左人權法, 老貓因受制裁今日要去昆侖銀行排隊開acc, 無時間開新post

老貓同光頭警性格好似

而家最崇拜劉澤基

等陣整光頭閪嘅圖

啲語氣same

搵咗光頭閪叫佢開，佢偶像

光頭sir is 老貓 master

懷疑老貓入咗好多光頭閪手辦公仔

old cat有冇Amazon 買過野？聽日大減價

佢只用淘寶同雙11買

老猫好似都有京東

老貓起身前都爆post，條友明知自己遲起都唔開post

完全冇責任心

成日話買PS4 感恩節唔見人 淨係等支鬼雙11

老貓係咪干預數據 it升senior仲低過未仙

No lazy !!!!
Wake up and open new post now!

老貓不願面對 IT = well paid

OPEN NEW POST! QUICK

四獸嚴正警告老貓，敦促老貓立即開post
對老貓不負責任的行為表示強烈反對

very cold today

still have some space

no talk

open new post

work

urgent

老貓

NO LAZY

W!O!R!K!

quick

no space. open new post

★J慧中時間又到了！（98）

鞭老貓

光頭閪一出，老貓先聽話

老貓點睇港共話反制美帝？

regina ip話等埋U

老貓，評價吓我堆新圖，全部都係U喜愛嘅人物

老貓

老貓點解冇新圖GIF對付我哋？

1001

以上圖片備用狙擊老貓

999

1000